[IQ] 周瑜扑嘢點解會係風景？

因為小喬流水

1

Pish

2

3

Ok

4

6/10

4/10